屯門牛，我有嘢想講。

我想講下尋日見到既嘢。

- 未到兩點，我喺柏麗，話有防暴。大堆人衝去天橋，有老有嫩，我地人多到不得之了，但一聽到有防暴，好快衝散晒。上面有勁多人，但散得快，前線無COVER，好危險。齊上齊落呀！
- 我見身邊人有好多都未齊Gear，究竟尋日大家諗住去政府合署做啲乜？聚下壯膽？叫口號？幫手貼文宣？乜都唔帶，又無買文具幫前線，代表屯門牛出去做乜？唔會以為有人SET晒台安排好晒啲人同你壯壯士氣卦？
- 避狗果下，話有一車嚟，我眼見我地過百人快步走，一架車，係一架車，過百人避一架車，車上可以有幾多人？一嘢就衝散晒。
- 尋日前線封路擋至杯渡，我聽到有人話有排玩，SORRY，果下我輕鬆唔到，係戰意高昂的講法，還是真係玩，我分唔到果個手足的意思，但我只有啲怕鬆懈的狀態。
- 尋日明顯多左好多新手，一嚟就前線，GEAR明顯地弱，甚至有人連口罩都無。你地真係要諗清楚尋日帶住咩心情，咩目標出去。

我唔會話屯門無勇武乜乜差差，因為我知勇武度度都有，喺咁既環境肯出嚟肯出聲，已經係勇武。但但但，大家出嚟，真係要識保護自己，先幫到大家！！！！
我唔識我唔懂，但我只係知，人多，先會安全。
齊上齊落，一個都不能少！！！！！

琴日屯門周圍都係狗查袋
勁大班fullgear根本入唔到核心內圍

其實喺夢入面
我哋起初喺合署同大會堂真係好多人
根本就唔需要驚
但每次一有人叫有狗 個個就嚇到雞飛狗走衝散晒
咁樣撤法其實會令到前線好無保障
我哋有我哋頂 無中後排前線真係好容易被反包

適時撤退係要
但可否唔好每次一聽到有狗車 甚至都未有狗落地
個個都離前排而去
每次嚇一嚇都少減一大部分人
就算我哋再強調我哋會救人
後排都係唔顧後咁跑到老遠的話
前線真係好難做
呢個做法一啲都唔可取

共同進退呀

屯元天人 你點睇今日10.1依一戰

琴日12點左右 屯門周圍都重狗
果個時間帶gear入去=送頭
直到2點幾左右 一班有gear先再係西鐵站十字路口集合
利申 發夢睇到

喂，真係太攰，跟得唔夠貼，唔該。